想問點帶野去

到到都聽講話查，又有人話夜晚去唔好帶野，咁點？